@book{pressmannSoftEng,
	title = {{Engenharia de Software - Uma abordagem profissional}},
	author = {PRESSMAN, R. S.},
	isbn = {9788563308337},
	edition = {7ª Edi\c{c}\~{a}o},
	publisher = {McGraw-Hill},
	year = {2011}
}

% Source: http://portais.ufes.br/PRPPG/ext/mono.php?progpess=2032&curso=9&prog=30001013007P0
@mastersthesis{Souza2007,
	title={{FrameWeb: um M\'{e}todo baseado em Frameworks para o Projeto de Sistemas de Informa\c{c}\~{a}o Web}},
	author={Souza, V\'{\i}tor E. S.},
	school={Universidade Federal do Esp\'{\i}rito Santo},
	type={Mestrado em Informática},
	address={Vitória, ES, Brasil},
	year={2007}
}

% Source: http://www.inf.ufes.br/~vitorsouza/wp-content/uploads/academia-br-supervisions-2015-prado.pdf
@monography{prado-2015,
	address={Vitória (ES), Brasil},
	author={Prado, Rodolfo Costa do},
	school={Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
	title={{Aplicação do método FrameWeb no desenvolvimento de um sistema de informação utilizando o framework VRaptor 4}},
	type={Projeto de Graduação},
	year={2015}
}

% Source: http://www.inf.ufes.br/~vitorsouza/wp-content/uploads/academia-br-supervisions-2014-duarte.pdf
@monography{duarte-2014,
	address={Vitória (ES), Brasil},
	author={Duarte, Bruno Borlini},
	school={Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
	title={{Aplicação do Método FrameWeb no Desenvolvimento de um Sistema de Informação na Plataforma Java EE 7}},
	type={Projeto de Graduação},
	year={2014}
}

@incollection{murugesan2001web,
	title={Web engineering: A new discipline for development of web-based systems},
	author={Murugesan, San and Deshpande, Yogesh and Hansen, Steve and Ginige, Athula},
	booktitle={Web Engineering},
	pages={3--13},
	year={2001},
	publisher={Springer}
}

@book{fowler2002patterns,
	title={Patterns of Enterprise Application Architecture},
	author={Fowler, M.},
	isbn={0321127420},
	series={Addison-Wesley},
	year={2002}
}

@article{olsina2001specifying,
	title={Specifying quality characteristics and attributes for websites},
	author={Olsina, Luis and Lafuente, Guillermo and Rossi, Gustavo},
	journal={Web Engineering},
	pages={266--278},
	year={2001},
	publisher={Springer}
}

@inproceedings{Playdocumentation,
	title = {Play 2.6.x documentation},
	author = {Play-Team},
	url = {https://www.playframework.com/documentation/2.6.x/Home},
	year = {2017}
}